<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<PersonData>
	<person>
		<txtTitle>
			Anh Trương Lê Quốc Tuấn – Mai Nguyên
		</txtTitle>
		<txtInfo>
			“Có thể nói G3 là chiếc điện thoại đáng mua nhất của LG hiện nay. Nó có cấu hình khá mạnh với những thiết kế độc đáo: Màn hình sử dụng tấm nền IPS với độ phân giải 2K, camera có chức năng lấy nét bằng tia laze, đặc biệt chụp ảnh cực nhanh với tốc độ 0,278 giây. Và nhất là lần này LG đã cải tiến pin nhiều hơn so với các dòng trước đó”. 
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>
			Anh Đào Anh Tú - Nhân viên bán hàng TGDĐ
		</txtTitle>
		<txtInfo>
			“Với LG G3, tôi ấn tượng với màn hình lớn đến 5,5 inch, camera 13 Mpx lấy nét bằng tia laze và chức năng selfie độc đáo. Tóm lại G3 có nhiều cái mới đáng để những tín đồ công nghệ phải trải nghiệm”.
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>
			Võ Ngọc Thịnh - GĐ công ty Bảo Tín
		</txtTitle>
		<txtInfo>			
		 	“Kiểu dáng thon gọn, màn hình rộng, không nút bên hông và giao diện “mượt” đã làm nên điều khác biệt của G3 với các sản phẩm smartphone khác”.
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>
			Trần Thị Nhung - Giám đốc nội dung công ty quảng cáo
		</txtTitle>
		<txtInfo>
			"Tôi thấy LG G3 có rất nhiều ưu điểm như: thiết kế đẹp, tiện lợi với cụm phím duy nhất ở mặt sau; màn hình lớn Quad HD 5.5inch; cấu hình “khủng” với Snapdragon 801 2.5GHz, RAM 3GB; camera 13MP, quay phim 4K, lấy nét bằng laser; Android Kitkat 4.4 với giao diện phẳng hóa cùng nhiều tính năng hữu ích như KnockCode, Smart Keyboard, Smart Notice,... Tôi nghĩ G3 sẽ tạo một cơn sốt mới cho các tín đồ công nghệ trong thời gian sắp tới"
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>
			Võ Thị Phương Diễm - Designer
		</txtTitle>
		<txtInfo>
			"Bản thân tôi rất thích thiết kế của G3: đẹp và sang trọng. Ngoài ra, tôi cũng thích phụ kiện bao da đi kèm vì nó vừa khít thân máy khiến G3 trở nên gọn gàng, bắt mắt hơn".
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>
			Lưu Thị Ánh - Nhân viên kinh doanh
		</txtTitle>
		<txtInfo>			
		 	"Mình cực kết G3 của LG, nhất là chức năng chụp ảnh. Nhờ lấy nét bằng laser mà tốc độ chụp ảnh nhanh hơn, cho hình ảnh sắc nét hơn. Đặc biệt chức năng chụp ảnh “tự sướng” bằng cử động tay rất lạ và tiện lợi".
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>
			Mai Chính Kỳ - Nhân viên IT
		</txtTitle>
		<txtInfo>
			“LG G3 có những quy tắc thiết kế đồng nhất từ bề ngoài cho đến giao diện thể hiện sự đơn giản đến mức tối đa".
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>
			Nguyễn Hữu Hạnh - Giám đốc công ty TNHH  QC MTV Việt Tiên Phong
		</txtTitle>
		<txtInfo>
			“Mọi thứ của LG từ trước đến giờ so với các dòng đối thủ đều khá ok, tuy nhiên riêng về tính năng chụp hình thì không không thể nào bằng các hãng khác. G3 ra đời với khả năng lấy nét bằng laser, là một bước ngoặc lớn, tôi đã trải nghiệm và giờ thì khá hài lòng”.
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>
			Ngô Nguyễn Đăng Khoa - Phóng viên công nghệ báo Vietnamnet
		</txtTitle>
		<txtInfo>			
		 	“Nhẹ. Thiết kế đẹp, màn hình đẹp có thể nhìn thấy rõ ràng ở mọi góc nhìn. Giao diện hiện đại và đặc biệt ấn tượng với phần mở máy knock on”.
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>
			Anh Phạm Thanh Nhật – Kỹ sư Công ty CP Kỹ Thuật Quốc Tế
		</txtTitle>
		<txtInfo>
			“Nhẹ. Thiết kế đẹp, màn hình đẹp có thể nhìn thấy rõ ràng ở mọi góc nhìn. Giao diện hiện đại và đặc biệt ấn tượng với phần mở máy knock on”.
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>
			Lê Phạm Kiều Hoanh - Phóng viên
		</txtTitle>
		<txtInfo>
			“Lớp vỏ rất sang trọng, tuy nhiên tôi vẫn nghi ngờ về độ bền của nó vì điện thoại LG khi rớt rất dễ bị bung vỏ, rơi pin ra ngoài dù tác động khá nhẹ. Nhược điểm lớn nhất của LG là chụp hình cảm biến thì với LG G3 đây thật sự là một bước nhảy vọt lấy nét rất nhanh và rõ. Nếu LG G3 có thể chống nước nữa thì tôi nghĩ mình sẽ hài lòng hơn”.
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>
			Hà Duy Quang - Nhân viên IT
		</txtTitle>
		<txtInfo>
			“Với LG G3, tôi ấn tượng với màn hình lớn đến 5,5 inch, camera 13 Mpx lấy nét bằng tia laze và chức năng selfie độc đáo. Tóm lại G3 có nhiều cái mới đáng để những tín đồ công nghệ phải trải nghiệm”.
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>
			Martin Radimskys - Strategic planner
		</txtTitle>
		<txtInfo>
			"Tôi vừa mới trải nghiệm thử LG G3. Chỉ có thể nói là rất thích! Màn hình đến 5.5 inch, viền màn hình lại cực mỏng và đặc biệt là vân giả kim loại trông rất sang. Cấu hình thì quá ổn rồi nhưng nếu có thêm chức năng chống nước nữa thì G3 sẽ hoàn hảo hơn rất nhiều".
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>
			Trịnh Quốc Khánh - Nhân viên văn phòng
		</txtTitle>
		<txtInfo>
			"Với G3, LG đã khắc phục được hai điểm yếu của mình trước đó là giao diện người dùng và camera. Giao diện được đơn giản hóa nhờ thiết kế phẳng giúp người dùng trải nghiệm tốt hơn. Camera G3 thì lại được áp dụng công nghệ lấy nét siêu nhanh bằng tia laser và công nghệ chống rung quang học mới OIS+ cho hình ảnh rất đẹp".
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>
			Nguyễn Hồng Hân - MC Radio
		</txtTitle>
		<txtInfo>
			"Mình đang dùng con G2 của LG rất ngon lành. Giờ G3 gần như khắc phục hoàn toàn các chức năng chưa tốt của G2 nên càng thích hơn nữa. Theo mình G3 là smartphone rất đáng mua hiện nay".
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>
			Nguyễn Ngọc Tú - Designer
		</txtTitle>
		<txtInfo>
			"Mình đang dùng LG G3 D855 và thấy rất thoải mái, không có vấn đề gì. Thích nhất là màn hình sắc nét đẹp lung linh, loa ngoài 1W to mà không ồn hay vỡ tiếng".
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>
			Võ Thị Phương Trang - Nhân viên văn phòng
		</txtTitle>
		<txtInfo>
			Thiết kế đẹp, cấu hình ổn, giá lại rẻ hơn so với một số smartphone cao cấp cùng dòng trên thị trường, LG G3 xứng danh là “siêu phẩm” của LG ở thời điểm này.
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>
			Hoàng Quốc Huy - Thành viên diễn đàn Tinh Tế
		</txtTitle>
		<txtInfo>
			“Tôi thấy chiếc LG G3 mang đến một trải nghiệm hoàn toàn mới với màn hình 5,5 inch QHD siêu nét, siêu to tạo cảm giác thoải mái cho người sử dụng, đặc biệt, viền màn hình rất mỏng giúp máy trông nhẹ nhàng và thanh thoát hơn rất nhiều. Ngoài ra, camera 13 mpx có chức năng lấy nét bằng tia laze cùng vỏ da thiết kế riêng biệt cũng tạo cảm giác thích thú cho tôi”.
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>
			Hoàng Khôi - Nhân viên công ty FPT
		</txtTitle>
		<txtInfo>
			“Về thiết kế, G3 có màn hình lớn hơn nên lướt web hay trải nghiệm các ứng dụng đều rất tuyệt vời. Đặc biệt, máy có cấu hình rất đáng mơ ước: bộ xử lý Snapdragon 801 lõi tứ, tốc độ 2,5 GHz, bộ nhớ trong 16/32 GB có khả năng mở rộng dung lượng bằng thẻ nhớ microSD, bộ nhớ RAM 2 hoặc 3 GB. Về giao diện: Đơn giản hơn, đẹp hơn, nhất là phím vật lý được đưa ra mặt sau mang lại cảm giác khác lạ cho người dùng”.
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>
			Ngô Hữu Đức Huy - Nhân viên viết quảng cáo
		</txtTitle>
		<txtInfo>
			"Nhìn chung là khi trải nghiệm thực tế G3 tôi thấy nó đẹp hơn trên hình rất nhiều. Ngoài ra máy chạy rất mượt, chụp hình cũng khá ổn, thời lượng pin cũng được LG cải tiến so với các dòng điện thoại trước đó. Camera cũng được LG đầu tư khá tốt. Nếu so với G2 và một số smartphone cùng dòng khác thì G3 hoàn thiện hơn rất nhiều".
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>
			Bùi Phi Loan - Chuyên viên quản lý tín dụng ngân hàng Navibank
		</txtTitle>
		<txtInfo>
			“Có thể nói G3 là chiếc điện thoại đáng mua nhất của LG hiện nay. Nó có cấu hình khá mạnh với những thiết kế độc đáo: Màn hình sử dụng tấm nền IPS với độ phân giải 2K, camera có chức năng lấy nét bằng tia laze, đặc biệt chụp ảnh cực nhanh với tốc độ 0,278 giây. Và nhất là lần này LG đã cải tiến pin nhiều hơn so với các dòng trước đó”. 
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>			
			Anh Quân Bình - phóng viên Báo Sài Gòn Giải Phóng Thể Thao
		</txtTitle>
		<txtInfo>
			"Chiếc G3 lần này có thể thấy rõ LG nhấn mạnh vào tính đơn giản của trải nghiệm người dùng “Đơn giản là thông minh hơn”. Một thông điệp rõ ràng có tác dụng hơn nhiều so với những ồn ào truyền thông được tạo ra bởi công tác marketing". 
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>			
			Anh Hiệp - Admin diễn đàn tinhte.vn
		</txtTitle>
		<txtInfo>
			"LG G3 là chiếc điện thoại Android đáng mua nhất kể từ đầu năm đến nay. Với G3 người dùng lần đầu tiên được trải nghiệm màn hình độ phân giải độ phân giải 2,5K trên điện thoại. G3 cũng smartphone đầu tiên mà LG trang bị một giao diện đơn giản và thông minh". 
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>			
			Mai Triều Nguyên - Chủ hệ thống của hàng điện thoại Mai Nguyên
		</txtTitle>
		<txtInfo>
			"Smartphone LG giờ đã khác xưa. Từ trước đến nay tôi luôn e ngại khi dùng smartphone đến từ LG. Khi thì nghĩ rằng thương hiệu LG chưa mạnh, lúc thì nghĩ LG chụp hình kém, rồi thiết kế không sang trọng... Từ khi LG chính thức ra mắt G2 vào năm ngoái, tôi đã thay đổi cái nhìn và bắt đầu có thiện cảm hơn với LG. Với G3 của LG trong năm 2014 này, tôi thật sự bị chinh phục và cảm nhận rõ những điểm yếu của LG đã được khắc phục. Đến thời điểm này, với tôi, LG G3 là chiếc smartphone Android xứng đáng để sở hữu nhất."
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>			
			Nguyễn Thị Trúc Phương - Nhân viên PR
		</txtTitle>
		<txtInfo>
			“Mình rất thích màn hình 2K của G3. Hình ảnh không chỉ được hiển thị rất chi tiết mà màu sắc cũng được tái tạo rất tự nhiên. Nhất là chiếc smartphone này lại còn hỗ trợ thẻ nhớ microSD nữa chứ. Mang cả kho film theo mà chẳng phải lo lắng gì”.
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>			
			Lê Hạnh Linh - Freelancer
		</txtTitle>
		<txtInfo>
			“LG G3 mỏng và nhẹ hơn mình tưởng rất nhiều. Không ngờ màn hình G3 đến 5.5 inch mà sao thiết kế thân máy gọn gàng quá. Không những thế khả năng vận hành của G3 cũng rất tốt. Mình xài hơn tuần nay mà không hề thấy bị đứng hình hay lỗi gì cả. Rất xứng đáng là một trong những chiếc smartphone đáng mua nhất hiện nay”.
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>			
			Nguyễn Thị Hạnh - Copywriter
		</txtTitle>
		<txtInfo>
			“Tính năng chụp hình của LG G3 rõ ràng được đã cải thiện rất nhiều. Giao diện của ứng dụng camera được sắp xếp đơn giản, khoa học hơn hẳn. Đặc biệt, G3 lại được thiết kế với flash kép nên ánh sáng được “đánh” đều và tự nhiên hơn. Hình chụp xong nhờ vậy mà nhìn có chiều sâu hơn”.
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>			
			Nguyễn Văn Đang - Photographer
		</txtTitle>
		<txtInfo>
			“Mình xài smartphone như một thiết bị giải trí nên hiển nhiên một smartphone cấu hình đỉnh như G3 nằm ngay trong “tầm ngắm” của mình. Nhất là pin của G3 có dung lượng đến 3,000 mHa mà còn có thể tháo rời nữa. Chỉ cần mang theo 1 cục pin dự phòng là quá đủ cho mình giải trí “thả ga” cả ngày”.
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>			
			Phạm Quốc Minh - Nhân viên sales
		</txtTitle>
		<txtInfo>
			“Bản thân tôi sử dụng smartphone cho cả nhu cầu giải trí và công việc. Nên cấu hình cực mạnh như G3 là lựu chọn hàng đầu của tôi. Những tính năng bảo mật cực tốt như KnockOn hay phân quyền người dùng giúp tôi luôn yên tâm rằng dữ liệu cá nhân sẽ được bảo mật tối đa”.
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>			
			Nguyễn Ngọc Quỳnh Ngân  - Thành viên diễn đàn Tinh Tế
		</txtTitle>
		<txtInfo>
			“Mình sử dụng được hơn 1 tuần thấy máy chạy ổn định và không tỏa nhiều nhiệt như G2. Vỏ Quick Circles thực sự rất tiện. Không cần phải mở cover ra mà vẫn có thể gọi điện, xem tin nhắn nhanh chóng".
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>			
			Thiên Cường - Nhân viên IT
		</txtTitle>
		<txtInfo>
			“Camera với cảm biến laser mà lại được trang bị trên smartphone thì tôi nghĩ chắc chỉ mới có LG G3 làm được. Thử nghiệm thực tế thì đúng là focus nhanh như… laser! Nhờ cảm biến này nên focus nhanh và chính xác hơn nhiều, đặc biệt là nơi thiếu sáng. So ra thì cầm G3 chụp hình thích hơn cả máy ảnh compact”.
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>			
			Lê Duy - Nhân viên văn phòng
		</txtTitle>
		<txtInfo>
			“Mình đã thích cách thiết kế cụm phím sau lưng từ G2 rồi nên vừa nhìn G3 là mình có cảm tình ngay. Rõ ràng khi có các phím bấm vật lý ở mặt trước, màn hình của smartphone nhìn đẹp hơn hẳn”.
		</txtInfo>
	</person>
	<person>
		<txtTitle>			
			Lê Thanh Cường - Nhân viên văn phòng
		</txtTitle>
		<txtInfo>
			“Trải nghiệm thực tế G3, tôi nhận thấy những tính năng của chiếc smartphone này không chỉ phục vụ tốt cho nhu cầu giải trí. Với những người thường xuyên bận rộn với công việc như tôi, những ứng dụng thông minh của G3 tỏ ra rất hữu dụng. Đặc biệt, G3 còn có khả năng ghi nhớ những thói quen của tôi để đưa ra những nhắc nhở phù hợp. Đây thực sự là chiếc smartphone mà tôi cần”.
		</txtInfo>
	</person>
</PersonData>